雕鯉露尾 殺撚左人 先講徹回

依家話正式 即係之前2個幾月呃鳩我地啦！

唔清算黑警所有暴行唔撚得